大家係咪唔記得何式凝單野

係咪已經冇飛機，冇員工 都要係到死守D 聽日都可以再去的地方
比人捉唔夠???
你估班狗會理你人多定人少?